娛樂台五毛續個捉

無啊
出返去啦屌你老母
娛樂台無五毛㗎
咪撚再屈毛啊柒頭

Gay妹好型🤙🏻🚬

1.唔係好gay(welo)

好波妓!!!

娛樂台至少有手足投times
蓄物台就真係要清算啦

好波！

樓主就是五毛

娛樂台咁大粒核彈無人理？
係咪全部掛住睇熱門唔識入嚟

1.張元鷹(禿頭)

g持

以為樓主係絲

G持牙妓❤️💋

樓主刀算娛樂台top3令囝小哥哥

啲畫

Gay雞

Gay佬一個